北京高三考試改為「在家考」

#北京高三統考推遲1週改為在家考#【北京新高考“模擬考”下週舉行，居家考試】剛剛，海淀區教師進修學校校長羅濱透露，原計劃25至28日舉行的全市高三年級統考將推遲1週，從3月3日開考。受到疫情影響，考試方式也將改為居家考試。今年新高考科目由原本的文理分科變成“3+3選考”模式，考試時間也由2天變成4天。來源：北京日報客戶端

正啦 今次有百度陪考 冇95分既都係弱智
香港DSE幾時跟？

模擬考

有冇得open book考

祝咁多位狀元 一帆風順

cheatsheet唔該

大陸人嘅自律性

組隊考都得

使咩cheatbook
直情請槍啦

在家考 你都open 唔到 book
你去拎白卡啦

應該會叫你開cam 影撚住你考
佢地依家都玩緊遙距上堂

但個cam後邊 放d咩就冇人知

統考同模擬考 冇分別？

支那人連網上上堂都可以整到外掛出嚟
係屋企考試唔出貓先奇

正

而家玩live virtual classroom玩到全香港出海bandwidth無撚晒，都唔知邊個諗出黎玩live

mock exam 同高考兩樣野
如果高考open book先震驚

支那人係出古惑方面幾勁

仲癲撚過大學開書考
直接全班開QQ群討論答案

平均分100全民入大學全民小個康

請人考

真架? 唔怪得慢到仆街
重成日斷

係，間間小中大學都玩live virtual classroom，Google、Adobe全部無香港entry point，指晒去海外(Google係美國，Adobe係澳洲)，學生根本聽唔真睇唔清，其他用戶就龜速網上爬。

其實open book唔代表咩，之前試過去芝麻做交流生，open book份卷屌佢老母根本本書入面都無嘅

屌，唔怪得今日vpn home office 狂斷線。

間間ISP都爆晒頂，香港連香港都頂唔順，用cloud email既上星期已經叫晒救命，多得教育局唔少

3個字形容: on9

我今日連webex 都連唔到

開多個live share答案都似

拉curve的話，唔知會點？！

唔駛諗，香港用o365果班已經叫咗兩個禮拜救命，好多時個mailbox唔sync，但webmail就無事

支那人o係支那用o365即頭用到想跳樓，根本download唔郁email

在家考個個都是高考狀元

咁又唔關自律性事
俾我都開Google考啦

狀元人數歷屆最高

模擬考咋，唔係真高考啊，睇內文啦

北京新高考“模擬考”下週舉行，居家考試

open book
一係就本書冇嘅 一係就難到仆街 睇都冇用
升大學試幾可會咁

訓撚醒未啊
open book exam既意思就係你出猫都唔撚識做啊

成隊crew

係,以前U中過, 唔撚識做
之後明點解open book

咁咪就係唔自律囉

open internet添

Dse 嗰班考唔考到mock?

open book考

百度淨係搵到習總打飛機新聞
點會搵到其他正常野

Mock test

100分都冇用？

直接請槍鬥身家豐厚啦

第一日做open book?

李克用啊李克勸

傻嘅
set曬鏡頭影住
好似home office要影住自己做嘢咁

模擬啫

出貓機會到了

屌呢個幾正

係要衝出嚟

整Game廢
整外掛就叻

未讀過書？
考mock呀
講英文會唔會即刻明

修改器

直接請槍代考啦仲open book

其實考緊試邊夠時間打開本書即刻讀

Mock出腦嗰啲先戇鳩

有錢嘅請多幾個

史上最難考一屆

如果佢地將旁門左道嘅能力用係正常野到，就真係會變成強國喇

然後全部「狀元」湧曬落嚟香港讀？

open book please,跟住個個滿分一齊入大學

捉唔到咪係自律

早一日拍定，第日直播拍咗果條片

有咩好笑
係mock黎
香港咪又係係屋企考

呢個mock咪就係畀你考dse之前嘅準備
咁你自己鍾意出貓咪你自己受返 ，冇得睇自己能力有幾多
校內mock， who cares
自己負責返
好彩大陸高考六月，唔係嘅話唔知佢地點搞 幾百萬人考一定中招

又一個post睇到連登有幾多盲撚

仲考乜撚野 直接全部滿分啦

全家一齊考

哇

考mock 屋企考有閪用咩，唔識自己操pp咩。

可唔可以講下大概幾點開始會龜速上網

父哥未考過公開試？

播咁快點聽？

偷雞摸狗方面係勁

點派卷收卷

係呢方面真係好佩服幫支那人

信我的沒錯

答題無視選項強制正確

佢哋去試場考都出貓出到癲㗎喎

以中共個性，係時候攞啲監控Ai嚟捉你有冇出cheat，有就係個社會信用度扣你五十分

關大陸咩事啊
有讀過大學都知
open book test嘅意思就係大量開放型題目
靠本書頂盡拎到十分八分

上帝模式

上年好多大學生有google 陪考添喎，但又唔見好多大學生靚grade, 咪即係好多香港大學生係弱智

果然係外掛強國 做乜都出貓

應該會有鏡頭監控

笑到戇鳩

淘寶會滿分

揾人代考又得
組隊考又得
翻牆上埋google又得
得左個個滿分

係咪視像考試？

你估香港人唔會咩 行山銀行

痴撚線

不嬲勁 行正途一定勁過美國

今年人人入U
不如直頭cancel 1年好過啦

google埋都未必拎到分